{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 엔터호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 - 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生する場合があります。 - チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 - 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求され、未持参の場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 - 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能なので静かに使用しなければなりません。 - 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求され、未持参の場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能なので静かに使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 443
    }
}